晚餐

柒頭又煎牛扒同老婆二人世界

鴨胸？

麻麻地
Australian Beef tissue so tough
小咗隻狗好悶

7成
鴨好so

今次有肉汁

好大塊

7成太熟了